61歲李兆基已經中風兩年

靠惡起家的李兆基基哥，近兩年甚少在幕前演出，原來他不幸中風。日前壹仔在九龍城發現基哥吃下午茶，瘦了不少的他，眼神依然保持凌厲。不過他的半邊身似乎不太夠力，所以要靠拐杖借力，而且還行得比較慢。

記者上前做訪問，惡人原來得個樣。他說：「輕微中風，人老了沒辦法。都兩年了。」問到他生活可成問題？他竟不忌諱道：「我現在沒環境沒入息，我一班老友久不久給我錢。可能我是古惑仔出身，娛樂圈的人都不比古惑仔好，是真的，現在找我吃飯的、給錢我的都是以前的古惑仔兄弟。」

殘左咁多！

係香港做演員 慘過食屎

RIP

肥佬黎無撐佢咩？

其實唔小古惑仔老左真係生活麻麻

佢以前係黑社會，有咩咁抵可憐

dee 王基

抵撚死架
呢班人對香港無貢獻架喎

邊度搵隻雞返黎呀?

基哥

佢米貢獻左上面幅cap圖lor

省港澳長途dee王

魯芬，大傻，劉家輝，基哥，呢啲周星馳電影入面角色唔可以少既人，我地仲會日日煲星爺以前既作品，但呢啲人就日日老同我地腦入面既樣已經差好遠

做咗幾十年都儲唔到個錢？
怪邊個？

有畫面

你柒夠未
佢搞電影公司唔係演員
另外人老有病痛有咩咁出奇
唔好係到懶憤世唔該

未中風前都老左好多